考oral遇到mc jin係咪肥硬

實比佢串到一棟都冇 下下窒住晒

同學們，你們有freestyle嗎？

幽默感既野...

好過遇到阮兆祥

驚阮兆祥多啲

好過遇到即刻駁嘴

佢又中又英拎硬u

一諗起佢啲笑聲就驚到講唔到野

聽唔明佢d英文 agger完就唔知講咩

串佢一楝就即刻潛到地底啦
驚what ar

驚收風船長多D

考中文最驚遇著鄧十郎 佢一個唔覺意用李添命既思路藝術跟住我個方向去 佢好快就會知我下個point要講咩

由開始rap到完場

真係不知淥死誰手啦

咁如果對方係個印巴藉人仕你又點面對

唔準諗即刻答

總好過金剛嗰啲唔鹹唔淡嘅廣東話

個個懶幽默 好撚尷尬

好撚低質

中文同阿叻就肥硬

都好過劉以達

見到佢中英夾雜，心入面已經恥笑緊佢啦

好過獎門人 講講下話打和

人地淨係用英文rap我驚連考官都收埋皮

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢位同學我真係好鬼同意你 論點論據資料充足都幾完美 美中不足唯一算係例子不足 宜家比d時間我做個補充 yoyoyoyo check it out man

睇完好撚尷尬

我想問呢度留造既有幾多係夠十八歲？中學畢業？

獻醜不如...

自從free style 後真係成日都睇到呢啲令人好shame 既野

條條大路

呢個post做乜鳩

Mastamic 咪仆佳

令人好shame

咩term 來

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

遇到依個巴打仲慘

Same same same on you 都唔知

考官：在中文口試入面要講中文
mc jin： ok ，美國見

全部人尷尬到唔知點駁 fail晒

嘩個po要遮住眼黎睇🙈

唔

扮第一次上連登

Btw 諗咗十年都唔知咩叫李添命既思路藝術

佢係扮出黎

笑撚死

姐修歌佐為yue癲 姐修歌佐為yue癲

我的實力ON ON!!
我的實力ON ON!!

Yo, 下一個在哪裡

我是演唱界的林丹

講

沒有關係，沒有關係

死撚左

冇咁橋掛

咁

多

龍咁威

你話遇到Mc Jin會肥硬

我
就
話

見到女神鳩都硬

唔講咁多 即刻搏咀

即

刻

博

比啲掌聲先啦！！！

咀

一開波就講 我回美國了

太多英文了

我覺得不行

尷尬post

一睇到就忍唔住笑左

竟然無人講森美

笑左

點解咩post都會見到即刻搏咀
一見到依四隻字就成身唔舒服 好撚老尷呀屌

火炭麗琪呢咁

喂黎 ok check
yo yo yo

雙非淫(孕)婦

Try not to cringe challenge?